[三月潛水台🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (284)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

犬隻呢

垃圾樓主 垃圾po名 垃圾#2 負皮咗 hoho反省下

大時大節唔好用呢d垃圾做po名

你都要hoho反省下

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

樓上咁能25
應該係碎油佬第7個funson來

美欺b好波

Po霸好快手

米屈 我唔係犬隻

LM

Lm

fake ar dog real bar

No la

下次要加返犬隻

lm
牙耿下次po頭放埋醉酒狗張圖當吉祥物啦

#2已經有

係喎

盲咗牙？

你咁多精神 好難搵🥺

自膠

話說玩FIFA轉會窗收皮前LOAD左N次SAVE終於LOAD到有球會買維度仲要係利記做水魚
買左Jovic點知開季第3場就傷2個月要用返咬人

點樣多精神牙ching

仲以為fm 點解fifa啲轉會咁on9你都唔砌宇宙隊

FM我諗左好耐都未決定買
好似好多SET搞十年都玩唔完一季咁
砌尖TEAM咁就唔好玩啦
用現成野玩打打下飛機算

維度fifa入面幾好用喎

咬人直頭超班添

arthur都係

潛水留名

fm個engine好on9
同埋玩控球好難玩

猛禽生日

25馬男人老狗，成日喊搞marketing 嘔唔嘔心

WHO?
係咪場場同後備龍門係VIP席到坐埋一齊睇波個位?

好心生日就比人睇啦

咪好似牙朗咁
就場外都要大把人睇佢

就係見Steam評價一半一半先決定唔到

如果玩控球有時幾十球射門0入球
同埋真係幾晒時間下

我好似出唔倒打毗

趕到歐聯is ok

抖多陣未幾好

FM上癮過黃賭毒

我一玩就幾個鍾起跳

所以無打

諗住有得俾世一調教加ma

最近都冇乜點玩 原來已經玩咗咁耐

我驚你俾世一調教到又傷啊

arthur後備頂古

🗞 Alarm

🗞 The Blaugrana dressing room is worried about the refereeing decisions that have been favoring Madrid just before the Clásicos

🗞 They think the ‘whites’ have been looking to intentionally destabilize VAR

FIFA Authur升好快
相反Winning升慢D

世一真係好粗魯

Semedo: "It's a special week because they are two very complicated games against Madrid, but we are confident. We will do whatever it takes to win both games."

"Wednesday gives you the pass to the Cup final that we want to revalidate. But Saturday is just as important because if we win there we take a very important step to win the league. We want two wins."

"Having ter Stegen is very important because he is a great goalkeeper that helps us defend and when we have the ball. We like to play playing from behind and when you have a goalkeeper like him who plays so well with his feet is an advantage."

"There are no adjectives to describe Messi. He is not from this world. He is a great player who surprises us all game after game. He helps us a lot because he can decide matches, titles, whatever you want."

"Is Messi better than Cristiano Ronaldo? They are two very good and very different players. I have the privilege of playing with both of them and I enjoy every moment I have with both."
但你都好耐冇踢國家隊

又雞胸

應該係見到之前牙喵開嗰個狗竇po頭

想不到so9都咁耿耿於懷
原諒他了

佢肯減肥keep fit
華dee又輪換比佢抖下既
應該有返全盛7成

跟

突然之間心軟添

其實佢都有自知自明
佢都有叫巴買中鋒
算係咁

咸咗

睇見都唔開胃

其實佢依排都瘦咗
但始終佢都老，身體已經跟唔上個反應
好彩上場都入咗球

so9其實絕對係近代巴塞最強中鋒之一
可惜人總會衰老

佢有7成實力係到既話 已經無人郁到佢個位

佢而家壓力爆煲驚佢會咬人

咬鳩拉莫斯

熱誠飛剷世一摩 幫90後廢青報仇

有無人覺得當年伊度奧換伊巴好傻 原來佢同villa一樣大 點解入波咁穩定都咁快去踢廢隊

Barcelona are negotiating a deal to sell Denis Suárez to Arsenal at end of the season, the deal would be around 20 million euros. [marca]

Everything points to this lineup: Ter Stegen; Semedo, Piqué, Lenglet, Alba; Busquets, Sergi Roberto, Rakitic, Dembélé, Suarez, Messi

伊度奧同哥狗不和啊

真係唔好出古仔
當打少個都算，最慘係斷進攻

蘿蔔真係好奇怪，打右閘就識推進，打右中就唔識推進

佢走即刻贏疤拎歐聯啊廢隊

係咪調轉 我覺得佢中場好過閘好多
不過呢個係應該 本身踢開

華維迪想出雙右閘守對面隻小力架

一直冇怪佢
華維迪先係最on9嗰個
明知回塘仲死chur
搞到佢原先已經冇態仲要出醜仲冇埋信心
輪換吓佢
至少令佢有氣有力可以運用佢僅餘嘅進攻意識跑吓都有用啊
而家咁真係

賣撚得出咩

我愛牙蘇

關哥狗撚事咩人工加唔夠呀

施利臣本季最後..........

嚟緊3月尾諗住睇巴主場對愛西力
想問幾時買飛最抵？

想彈鐘了

有得出先算啦

起碼有得出
愛蛇成日比佢後備落場

如果今晚左中係艾法，防中影帝，咁右中出蘿蔔定拉？

正皮 出拉，然後唔夠速度被人爆到仆街
負皮 出蘿蔔，然後唔夠身高被人瘋狂入頭搥

結論: 夏天要買Rabbit

同問

Arthur 100% recover 喇？

今晚邊個唔浦頭就一定係假巴

佢同司利臣都 medical green，名單又有，應該出到

me

準備又要同世一玩遊戲了

可能後備上牙套換AV
反而施利臣就難啲有得出，如果俾出出下一場做輪換，當俾佢打返次el clasico就好了

唔好夾硬出我啦

未來人：我要鳴謝意見，鳴謝意

寧願今晚出羅白
好想睇佢同so9打吡連線

出維度打狗

打狗梗係出蘿蔔

rabiot免費 根本唔使買

減人工可以諗下既

佢要轉踢法，集中係走位同finishing
踢返d簡單波
佢而家成日一攞波就想好似以前咁，幾千萬樣野想做
但個身體已經協調唔到，搞到成日痙攣咁

係, 無錯, 佢肯轉型仲可以玩耐啲

咪出啦 今晚班球證咁重卡士
真係斷腳都冇人理

早幾年 so9真係近代最勁最全能嘅前鋒 唔計全能到仆街

全能過老山啦

原來今晚冇台播西盃

Barça scouts have watched Frankfurt striker Luka Jović (21) play 14 times in person. Jović is one of the most liked by Barça's coaching staff [md]

蘇神入巴 叫 神巴合一，絕對係蘇神木嘅正確選擇，依家 巴塞無一個有 蘇神霸氣眼神球員坐陣，所以唔夠殺氣，上屆山神仲有點剩餘既傲氣，今季賣完已經蕩然無存了。

蘇神嗰仲眼神，係渴望勝利、係戰士嘅霸氣獨有眼神，會令人望而生畏。VV 有呢種眼神，跟住佩奧爾和沙維簡唔中都有呢種眼神，之後，小白和花都有一點，但唔係經常散發出來，如果，神巴真的合一，咁就好囉！

Acestream大把啦

reddit 轉左邊個板

今晚可以睇不死人精彩演出

今晚MOM

VAR

係球證

上網打acestream football link頭兩個網都好齊

Me

佢哋公費旅行去德國玩咋？
睇咁多場

睇電視渣？

in person喎

不嬲都有球探駐守唔同地方既

玩 fifa 都知可以請球探啦
咁大間球會 十幾個球探走唔甩

講起艾巴嘅後備，有冇人覺得Ajax嘅Tagliafico可以考慮，幾熱血又時不時有波入，如果練到美斯同艾巴嘅默契嘅七成，可能都夠美斯喺國家隊用了

聽聞仲有傳諗住買ajax個龍代施打後備

De ligt
De jong
龍門
Tagliafico

就黎有半隊架啦

到時半隊巴西兵半隊荷蘭兵
留翻alena 蘿蔔做青訓icon就算

阿積士個龍都係疤塞青訓=.=

Onana，好似幫過口叫De Jong過疤？
佢都唔係荷蘭人，佢係喀麥隆。

taglifco打阿根廷世盃麻麻地咋wo
助攻能力唔強
佢有alba7成美斯世盃都唔洗咁難踢
唔知係咪阿根廷人打國家隊會廢d啦

巴依家成隊我諗得so 影 主席 係艾巴7成或以上

Arthur 應該好快都培養到，佢同影咁多 connection

我其實好耐以前都講過
不過嗰陣時呢度啲人話佢屎波

佢入波能力幾強其實

Onana仲係伊度奧喺鄉下間足球學校射過去比la masia

世盃嗰時先第一次代表國家隊，個個都一步登天咩？睇佢呢大半季喺Ajax啲歐聯比賽，就知有料。

佢第一次入國家隊嗰陣仲喺獨立隊踢緊
踢到腳震震
上季中去左阿積士就即刻站穩仲越踢越好

世界盃阿根廷根本太亂反映唔到真實水平
尤其是中場三個太老
仲要分組賽先來試陣
個個都死啦

講真佢唔貴嘅過來踢下輪換都好

我仲見到有啲九唔搭八source話巴塞想用Miranda加錢去Betis換lo Celso

locelso高汁啦
但佢唔係仲under psg既咩
psg直頭賣左佢比betis咁on9？

牙套back in squad
Vvd: 可以正選了

咁多中場，冇位俾Lo Celso踢啦

巴黎借比Betis
有買斷價 二千幾萬歐
你係Betis 係咪死人都買斷佢

到時自用又好 再雙倍放售又得

就黎開波啦

仲有成半日

踢小白last個季個位

屌世界盃個條友
勁唔勁另計 上個世界盃成隊阿根廷除左美斯硬係有種柒味

豬硬既波睇黎有咩意義

其實lo celso來到可能仲啱踢過古天奴
條友前場迫搶好多波返來 拎波過人都唔弱
Betis踢法都近巴塞

不過算啦 唔通為左佢放棄古天奴咩 好似好唔抵咁

見到古仔而家咁就覺得慘

佢style本身就同巴塞好唔同 初初來到唔熟佢路仲要變442踢得幾好
變返433個適應期仲長左

小花國王盃未入過皇馬波
買定特別項目都得了

小花試過38秒領紅未？

講起佢 諗起世界盃條死光頭佬唔出佢就嬲

講真
唔出Dybala好小事 唔似出面啲傻人喺度日屌夜屌
唔出lo Celso 先失望
仲要Sampaoli未打真軍之前場場都用佢...
決賽周就係咁出埋啲EnzoPerez

講起上嚟，Lanzini好返未

今場邊有得買呀

9up下ja

復出左 原本諗住蘭仙尼會解放美斯，世杯無左佢同唔出lo celso先影響最大

我懷疑佢個邏輯係Lanzini同lo Celso一齊出先保證到個前場運作
但Lanzini收左皮就連後者都唔用
出返曬堆老野

如果今日出達子 希望聯賽果場比cls踢下

CalcioMercato via MD] | Marc Cucurella is on the agenda of Milan, Dortmund and Gladbach

[Goal] | Man City are also keeping tabs on Barcelona target, Luka Jovic

🔶 The Catalan club are the frontrunners for his signature

🔷 Frankfurt will trigger the clause to sign permanently from Benfica for 6 million euros and will sell him for about 60 million euros

[SPORT] | Barça's interest in Onana has been confirmed by his agent
始終覺得後備龍簽個有經驗D同當打年齡會好D
一黎比到壓力達子 二黎唔會點趺watt

馬琴就好啦
又有得去睇波

你仆街啦

joe mud 9

又串馬琴

華狗俾馬琴落場
醉右代我請疤區手足食自助餐
名額十位

馬琴值得出場

抵串喇
連華文員都踢多過佢

Barça scouts have watched Frankfurt striker Luka Jović play 14 times in person. Jović is one of the most liked by Barça's coaching staff. [Mundo Deportivo]

睇黎決定左下個19號邊個著

who

今晚ching睇唔睇

唔睇 唔洗返工咩

really?

仲諗住同你挽pro club

問定先
Link可以邊度搵
Reddit 死左之後唔識路

盃賽都冇得出 你唔係以為聯賽會有機會呀嘛
何況佢啱啱傷完 又多個藉口唔出

預計陣容
吉天 蘇狗 美斯
拉4影帝尖頭
右閘68

其實reddit一路都無死過

今場似會Dembele多過古天奴喎

今晚靠左路進攻

做假疤算了

hi

下場輸唔緊要，呢場唔好輸

現實: 兩場輸曬

通常都先失後反cup

出馬干嘅我芙蓉蛋飯就此退出連登

今場好多會然都將自己賭喺猛禽身上

最新紀錄片

出馬琴既話 我貼天才小釣手真相出黎祭天

出美斯踢贏就理所當然
輸又要俾人笑
反而出猛禽除左可以俾美斯抖之外
踢得好仲可以一碌尻咁打落華狗塊面
反正國王盃贏唔贏人地都唔放在眼內

貼返出來先 今晚做假疤了 牙耿開jackto順手貼埋thanks

小妹要瞓了

禾都好眼訓

4點嘅波

西班牙班死廢青唔能洗訓

男人老狗叫自己小妹

[推到完場] 皇家馬德里 對 巴塞隆拿

jack to 2 kai

有冇手足知道今季下半場入波同上半場入波比率係幾多?

古返生
Malcom有多啲機會
邊樣難實現啲

輪換吧

下場冇輸既話
我開晒所有po就算

有J死,無命賠

美斯今埸究竟有冇出汗

Vallencano果場應該有得輪換

點都要換幾件架啦
不過對面都一樣chur左咁耐
仲要士氣低落

Arthur都已經傷好

決賽應該對華倫西亞
兩場西甲都和
雖然有一場係黑哨

咁都有得贏
巴有時真係死好運

點解arthur 丹 呢兩個咁易傷
好彩今季小明冇乜傷
以往每季總會傷一排

default la diu

3:0你理得佢有冇出場吖

90後唔捱得

佢今場有兩次過人零射門

下場俾皇復仇大炒了

隻Vinicius繼續係咁射法就唔怕嘅

結果馬琴都係冇得出

對面D士氣

主場定作客

醉醒？

下場繼續chur老野

條友啲decision

老實，今場係對面把握力差加上靠達子神救先贏

鏡頭影佢完場冇咩汗咁
佢今場係的確靜咗 好似冇咩跑動空間
不過其實有佢存在 已經可以拉開對面條防線俾隊友

下場美斯可以休息下比下malcom踢下啦

達正常表現
蘇丹上身美隊陪感安慰

16強開始全部落後再反cup

美斯存在本身已經係一種好大殺傷力嘅戰術

我悔改以後不恥笑so9揮手區

70幾分鐘嗰陣醒咗一次見到0-2就繼續瞓

決賽唔洗反

唯一一個順過魯營嘅球場就係班拿貝

可能要休牙丹
驚佢又傷

贏緊都訓 輸緊又去訓 你唔好睇啦

好似核彈咁 唔一定要射

睇reddit班友笑鳩鍠狗係皇家諾維治
因為比蘇九係咁中出

今場真正齋擺喺度已經玩死對手

證明只要隊友發揮正常 美斯咪唔駛下下救世

根本我美唔洗咁攰

有test呀屌 而家先溫緊

咁對面成場壓迫搶攻左一大段始終都會有力盡嘅時候嘅
當然對面射波真心廢 尤其是Vinicius 不過佢除左臨尾一下之外 突破真係幾勁 希望佢進步唔好咁快 或者走歪條路成個羅賓奴咁 唔好變尼馬二世

下個Jackto再見到個西西⭐HKBMW
我一定屌撚到佢block鳩我

唔驚喇 同尼馬包皮無得比
得個快字

唔係廢嘅, 雲尼素斯射個幾球係難射嘅, 係差啲運水

不過上半場賓周馬心口控定個球應該要入啦

個球係牙朗就入硬 賓周真係笑死人

又逼人po 牙朗360.gif？

So9總算重要時刻企出黎

咪咁撚自私

成個西班牙就你一個撚唔撚好 4am

睇唔厭

有睇過佢踢一定覺得佢射波好撚廢
賤種啲喉舌吹撚到勁過美斯
其實賤種啲翼 唔計雞姦朗
巴利 呀辛 呢三個以前都踢得勁過佢
唔明點解係咁吹呢條nigga

小氣到 記到而家

其實今場巴都唔係踢得好
但唔知點解會炒

因為扭波來講真係Vinicius最勁 而且先18歲
不過射波呢家野其實話練話練
有啲野都係整定

一個反擊打沉左鍠狗

咩事，無追

你而家係咪好撚敏感我話9你呻4am係西時間？

如果係

我下次唔撚 quota 指名道姓屌你囉

其實美斯今日抖足成場
對面下下兩三個圍埋去佢都廢事跑

呢個世界唔係圍住你轉既.....

親手踢賤種出局感覺良好

對面頭果段壓得好勁，疤甚至連中場好過唔到
全體回防又勁快，直到50-60分鐘先至無氣。
不過都要有達仔神救，唔係頭50分鐘就收皮。

全場起腳4次

Malcom打比仲踢得好過佢

咁其實就算比佢地喺嗰段入一粒 佢地要縮都一樣係無氣 只要入返佢地一粒 鍠都係進退兩難

Btw
阿積士荷蘭盃作客贏返飛燕諾三比零啦

4射2中3入球

佢哋歐聯贏埋蝗就正

問題果段佢地有機會唔只入一球呢
入完玩低位防守，疤狗破唔到密集就收皮
佢地呢種打法有啲似利記上年
迫搶60分鐘，之後就無氣等收工

希望咬keep到唔好又冇哂電
唔知下場聯賽會唔會讓返比施利臣踢

冇達屎迪根真係輸撚左

美斯休眠左半場 開返著佢is ok

原來華dee賽前記者會笑9 Carvajal隻順風耳

過多幾日我皇就報仇炒鳩你地疤狗

咁搞笑

原來4連客都冇想像咁難打

g訓著左起唔到身

有無琴晚全場睇返?

記者問佢點睇皇馬個十二碼
佢笑住話隔住廿幾米都聽到好野

最好襯呢個機會打摷吾鍠等佢地歐聯都閪埋比阿積士就最歡喜

El Barça, hasta 2003, logró 13 victorias en 74 partidos ante el Madrid en el Bernabéu.

El Barça, desde 2004, ha logrado 12 victorias en 22 partidos ante el Madrid en el Bernabéu.

自04年起22次作客班拿貝贏12場
但03或之前74次作客先贏13場

真係細哨時期先開始贏得多

羅素擔保左出來

咩料

下場聯賽 收美斯 出馬琴啦
今場美斯似擺出黎嚇鳩賤種多過真係出力打狗

唔會啦...
睇華維迪咁撚樣肯定又出同一個陣

希望佢比返場打比施利臣踢
聯賽暫時可以WFC住

完全同一個陣又唔會
換兩三個人都會嘅

但收美斯就無咩可能
但出Malcom好過出古天奴

我就係朗癲時期開始睇

皇個28好生喎琴日 不過衰口多

係抖就好 最驚係用得太盡

有黑哨加持邊有咁易

應該會UTT拍老鼠屎
中場出返阿拉影

唔講嗰句都講埋
其實我有個friend生到成蘇亞雷斯一樣樣
平時圍內講波
都係用佢個名代替So9

Vinicius: "Messi is always there. He's an incredible player but we aren't scared of anybody. We're ready and have the best players in the world."

跟住佢個仆街
So9入親波佢就牙撚斬斬

最難捱ge日子都捱完
希望隊波可以keep到係歐聯

記得好細個嗰陣好似要睇歐聯先有巴塞睇
好少有西甲睇
我其實鍾意李華度多過細哨可能因為佢左腳

丹又助攻so9又助攻華拉尼

瞓咗冇睇，但見到牙蘇入兩球就心滿意足了

無可能
同埋佢無病無痛大戰收佢係咪on9

要抖都係抖打榜尾個場喇

屌老虎戴完帽又係5蛋

對全盛痢冇計

So9差啲又對蝗戴帽

踢皇馬生龍活虎 其他時候就

都好過無 儲咗半季氣為咗打賤種 合理合理

根本依家擺美斯作用就係 draw 防守
對手要唔重防美斯，咁咪俾佢爆到仆街
重防美斯，只要其他人生性就得

理得美斯出場罰企都好啦，存在就畀對手好大壓力，呢個已經係必出嘅理由

仲有美斯今場無點做野咪比對面打到仆街lo
好彩達勁同蘇把握到機會咋
唔係諗住場場對面最後一腳都咁柒嘛收美斯

尋晚求其都2條友守美斯，有時3個添
另外有時丹都有2個守，結果蘇9做到野

就係要隊友多啲挺身而出 好似皇馬 朗4強決賽隱形 咪都係要靠BB

我知啊 我係話收起佢=on9

依家戰線上當然想著重歐聯先
但美斯抖唔抖呢個話題都講咗幾年
如果場場隊友都生性，咁作為球迷都認為輪換美斯都唔係問題
但十場先有一兩場生性，真係難搞呢

美斯自己識睇時機抖啦，以戰養戰可以接受嘅

認同，要抖，不過係再下一場對里昂前先抖
不過嚟緊呢場賽果就隨緣啦，最重要唔好傷

國王盃終於可以放埋一邊

睇完精華，其實真係贏對面把握力差
V28 如果進步得快，未來應該係佢同丹做打吡 icon

力加！

成個精華無一個鏡頭影實美斯 有啲唔慣

尋晚Motm一定係達！

最驚係之後仲多過麥巴比 雙翼齊飛 真係撚死巴塞後防

丹要搏表現搶嗮兩邊正選

咁易走得甩咩
踢PSG做主力仲慘過比人標參

除非 V28 / 麥巴比可以進化到一人撚哂成條防線
如果唔係，其實都只係速度上佔優，但要完勝就言之尚早

打防反咪死硬囉

唔好俾尋晚個比數呃左，華狗上半場無做過任何野

V28真係幾勁 得個18歲
上半場撚到2個中堅騰騰震

之後踢埋死疤巴出局

so9好似真係轉左打法 無再死去

杯麵守佢唔住

過人突破好勁 第一步又快
杯面都算係咁
比著蘿白打佢個位就真係中出100連發

琴晚有球已經由中圈扭到小禁區係差埋門咋播
撚到影旁跌底跟住semedo差啲又仆街pk又唔夠快
係好彩達生性咋

呢條撚屌真係。
其實請佢翻嚟當雪櫃用㗎

賤種

你睇頭兩頁就知
條友個口搶撚到

條友重好意思講咩假膠真心
叫佢食屎喇

ho on9

達咁都救到
CLS

喺巴丹踢右好啲

踢左邊點都好過古仔

左路真係要補隻快翼
得小明前插突破 跑撚死佢

無正宗左翼先擺佢左邊即
有得揀梗係比佢踢返右啦 勁好撚多

今時今日除咗華狗仲有邊個當美斯係翼

開波個張陣型圖唔洗咁認真
442又好 4312又好 佢都係show 433
但踢出黎完全唔係個回事

要入兩球

好老實吖
有無戰術你地都係話佢碌柒架啦

條友有換人有半場調整 你地就屌佢排正選陣容鳩踢得曳先要執屎
贏波就一定係靠美斯
咁無美斯嗰排贏波又靠邊個呢

真係完全鳩波無戰術嘅
我就唔信班球員會咁like佢啦

美斯又右 丹比利又右 Malcom又右
左邊吉鳩曬

得Fifa隻美斯先會緊守崗位

左邊吉天奴

咁好老實講
佢下半場戰術調動係唔錯
但戰前部署同埋換人問題真係好弱

戰術調動... 諗起上年打羅馬

吉一招（已破）

對面個nigga好撚屈下，拍得住包皮

睇完上半場踢到咁，點估到個比數會係0-3

條友成季得嗰一兩場半場有調動
明明可以雙翼齊飛又唔肯用
又雪9有表現嘅馬琴
仲要十場有八場嘅調動係連巴區手足都捉倒路

戰術我就更加唔明有乜變化
古so花
影拉套
小明 pk 叻 semedo
咁上吓75分鐘 就古換丹 套換av
然後逆境順境波都一9樣
場場一9樣洗要教練咩

佢肯出吓Malcom 收吓so9 收吓美隊
雙翼齊飛 放吓古喺中間
戰術已經好多變化 巴就唔洗咁chur啦

一個教練正路嘅話邊有咁多人反

美斯而家點都中間啦
丹右 古左
Malcom？出先算
就算Malcom 出
咪malcom右 丹左
古後備/打攻中 美斯假9
So9後備

大把位可以調
你估淨係好似華維迪咁唔變通咩

換人個part真係好閪
連我地都知佢會點換
每次都期望佢換人有變化
次次都default換人

尋日有變化，不過嗰時已經講緊贏梗咁滯

淨係Malcom有表現都唔俾多啲機會已經係死罪啦屌

我覺得第二個陣可以係

丹 so 馬
古
Av. 拉
後面無咩分別

有美斯係到無so9好難keep到活力嫁

始終有個唔郁,要拎波一定要有人引走對手，得so9有依個吸引力

美斯打假9，佢散步mode根本無咩機會比到佢，又無高空波，等塞死

不如砌個全副選陣嚟玩

後衛無人無咩變化

但上面個中場咁放可以輪換

下個陣就

Authur 蘿白/Alena
影

前面就default,

我都提過幾次，so9廢係廢，但佢真係無可替代
有小花係到，防守得佢狂跑比到壓力，跑埋小花果份
重點係其他隊友都會比佢感染到一齊跑

進攻更直接，無佢小花基本上唔洗掂波，要掂波落防中位，但前面無目標比佢傳，真係扭唔哂

星期六果場輸冇咩所謂了

Cls作客大炒賤種仲屌主帥 反而冇人去追擊賤種迷

雙殺la diu

其實今場嬴真係靠好運，好難再嬴

威脅都係來自 V28
諗到計 isolate 佢就可以穩好多
要 semedo 守死佢，唔好標咁多

計埋尋晚嗰場，依家國家打比兩隊各贏95次

丹打右好過因為
1.美斯點都會打中間導致右路空虛
2.艾巴可以打曬成條左路
3.丹可以同施美度互補

咁左邊出邊個 蘇定古

古 瘋狂駁腳

與其話好運
不如話對面要靠隻18歲又唔識射波嘅𡃁仔搞一大輪屎棍但得個吉
真正有威脅嘅射波咪得賓周馬同隻左閘個頭鎚

佢把握力好啲就唔會0-3

有埋end product就真係不得了

然而其實射波真係唔係咁易練得出 尤其是呢啲翼鋒踢法

問題係前場一定要有個人幫美斯拉開走位
嗰個只能係so9
除非你打442 如果唔係都幾難一齊出
打442俾古仔打左中內切 丹右中 變翻好似上年咁
不過宜家古仔打唔打得翻上年咁又係另一件事了

首回合獨食食出禍

都係嗰句
除左美斯係核心
我老友蘇九好緊要 就算佢嗰場串演笑匠柒下柒下
佢已經係前場肉搏 奔走 接應 迫搶嘅第一點甚至係唯一一點

買馬咁講 佢兩個係膽 丹比利同古天奴而家係腳
兩膽拖一腳
出曬四個係只可以打一段狂攻殺對方措手不及但唔係常態

真
用美斯打假9打機就得
美斯後生翻十年跑動多啲或者仲可以
宜家嘅打法打假9會變無鋒陣

如果下場出施利臣俾佢打返場打比，反少華一日

包皮幾年後都係23、24 佢唔續約psg吹佢唔漲

希望決賽比佢出

應該會嘅
Btw，摩迪決賽出到？

唯一一個頂級射手 正前鋒 梗係重要
如果佢傷左 可以用邊個 唔計無鋒陣呢d on9陣

馬琴 保定?

其實要諗下美斯幾時轉型落中場
下年、下下年佢可能仲應該到正前、右前兩個位
之後佢既退化到應該要打中場中，
到時要另外2個中場幫佢執漏

Btw 今埸達仔
救賓施馬個球有d似救利雲杜夫斯基個下

正前 唔好玩啦
我諗如果之後打中場中應該係類似小白咁嘅打法

咪就係保定

丹打左既右邊咪一樣無人
咁不如比佢打返右邊解放艾巴算啦
佢同施美度咁夾
琴晚上半場有幾下丹係左邊完全無人幫
係下半場先叫做同艾巴配合到再入第一球

你睇返肥馬 巴治奧生涯後期一樣係踢緊咁上下位置
就覺得美斯未必踢咁後

仲有一個可能係客串下做到派路咁深嘅deep lying playmaker
淨係轉身擺脫 派牌分波
但就真係要打手傍住佢

一唔續約雪鳩你大半季以巴黎呢啲球會真係做得出

更何況到時都唔知皇馬有無巴黎咁吸引啫

肥馬、小馬尾晚年都唔係踢大會
可以有好高自由度、甚至圍繞住佢咁踢
但係巴塞唔可能咁做

皇隻vinixxxx如果射術好啲我哋輸咗好耐

告魯夫呢
80年代返去踢阿積士同飛燕諾咪又係核心踢法
又同埋肥馬94年世界盃咪又係圍住佢踢
以美斯個狀況佢其實已經唔多靠爆發力搵食 技術 意識唔會差左 佢咁樣踢法踢到35歲打後都無問題

邊有得咁講
佢可能成世都係唔識射波成個羅賓奴咁 邊個知

施利臣傷左先無得打西杯打比，下場打比都一定出唔到
決賽俾返佢可能性大D
如果琴晚場波係無傷施利臣守，個比數應該差唔多
蝗射親都飛機，中籠全部追住個守門員射
係得個頭槌叫做難救D

但現代足球整體性、迫搶、體能要求高過以前好多
球員弱點好容易放大
我擔心佢幾年後既身體質素捱唔住

從來唔覺佢身體質素差
只係體力差
出場再少啲咁樣應該ok

再整體再迫搶再體力化
對住美斯呢個水平都係徒勞
乜你無發覺其實全個球壇得美斯一個可以踢到呢啲波咋咩

Nicolai Lisberg
@NicolaiLisberg
·
14時
Tomorrow, Valverde will read in the Spanish press that despite winning 3-0 at Bernabéu he still doesn’t play the Barça way. Solari will read that Real Madrid is probably looking for his replacement. Only winner is Gareth Bale who won’t be able to read or understand any of it.

希望如你所言
睇得一季得一季
睇住Rivaldo>Ronaldinho>Messi 連續三個世代
睇下丹接唔接到支棒

Messi已經差唔多長過李華度細哨加埋了

97-02
02-08

08-19

已經平手了

細哨03年先來架

隊波係未會留到打埋下場先走？

其實係達仔企位好，加真係好有運
尋晚第一球其實拿華斯企位好正確，但阿蘇就係入到最窄嘅近柱

馬琴算翼鋒?
呢兩個點都唔係頂級正前鋒 射手

The Top 4 Barça coaches statistically after 100 games:

1. Luis Enrique 80 wins, 11 draws & 9 loses
2. Helenio Herrera 72 wins, 12 draws & 16 loses
3. Pep Guardiola 71 wins, 19 draws & 10 loses
4. Ernesto Valverde 68 wins, 23 draws & 9 loses

華都教到100場

係咪通埋拉狗渠

正路黎講應該留掛，不過係邊到訓練？

上季都踢左59場波

聽講一早飛左返去
其實馬德里同巴塞都係一個鐘頭飛機

原來咁近

你估西班牙好撚大咩

西班牙唔大過廣東省好多

根本中國一個省同一個歐洲國家差唔多咁大

一抽即中 爽

搭火車都好近 兩粒鐘好似 但係坐得好舒服

係返班拿貝訓練咪得
不嬲都係個度有個場練開波

火車3個鐘左右啦，我果次坐頭等有餐食

我上次book 唔知點解頭等便宜過普通
有野食 有酒送

好想cls踢到場打比

same，見到即訂

Sick ball
應該好過坐飛機 兩個火車站都好市中心 勁方便

佢地球會坐專機啦

抽3次中兩隻食左佢定點？

[ESPN] | Ousmane Dembélé was the victim of racist chants yesterday in the Bernabéu and this creature in the picture was mimicking the voice of the monkey whenever Ousmane touched the ball

Ter Stegen is the first goalkeeper in history (from both teams) to keep a clean sheet in two consecutive away Clasicos.

[rfef] | BREAKING | Referee Undiano Mallenco replaces Hernández Hernández due to injury for LaLiga Clásico.

[MD - @ffpolo] | The renewal of Jordi Alba, falling in place

🔶 In the last hours, the negotiation has advanced and the agreement could be closed between today or tomorrow

🔷 Alba will sign for another 5 years after President Bartomeu took the reins of the negotiation

Barça does not intend to sell Cillessen and would only agree to let him go if his release clause will be paid: 60 million euros. [md]

Kepa都80 c神60m唔貴啦

盧蛇是無辜的

明明佢地都有隻

睇下皇家球會足協罰唔罰鳩佢地

迷得賤種係咁上下質素 有時連自己隊都噓

OH

每個賤種教頭嘅必經階段

屌奶星
米屈吾皇
吾皇唔用黑人的

OFFICIAL | FC Barcelona and Jordi Alba have reached an agreement for his contract renewal

🔶 His new contract will run until June 30 2024, with a release clause set at €500M

500M

好老實 啲Racist不嬲都無乜腦

著左白衫就唔係黑人

小明終於續到

小明

goodest

老實講雖然對家皇今季柒，但人地換血決心真係夠，琴日個左閘同左翼都真係幾得

我地換血都係差左閘同中鋒姐

真 個龍又頂級 又有施美度 又阿花 又丹

又J人地D新仔
早兩年伊斯高同阿辛斯奧咪又係好多人J出血

Btw我覺得小明續5年有啲多
3+1 會好啲

一年optional

美斯啲波太毒太Aggressive, 如果意識上唔大轉佢做deep lying啲波可能成日斷

科技進步都拉長球員壽命, 美斯又算自律
以前30歲後就跌晒watt, 而家仲可以keep耐啲

唔用黑人 淨係用黑哨 [url][/url]

屠蝗so9

隔離直接棄馬細佬同勁過同齡美斯 睇落咪好有決心囉
我地丹同杯麵都係慢慢夾入去 而家alena都係慢慢多上陣 牙花又係打贏中中嘅古仔贏個正選 咪睇落好似唔係有心換人咁

以前直程會咒自己球員斷腳

「超人變身」手勢甩身！巴利無須停賽
【體育】基於執法早前皇家馬德里對馬德里體育會一役的球證，沒有將加里夫巴利的問題慶祝手勢寫進報告內，意味他將無須面臨最高停賽12場的處分。
加里夫巴利（Gareth Bale）早前於對馬德里體育會的西甲馬德里打吡中，於入球後做出了一個類似「超人變身」慶祝手勢，被指帶有冒犯性，惹來西甲賽會不滿，如巴利最終被追究，或須面臨最高停賽12場的重罰。西甲紀律委員會早前曾要求巴利為慶祝手勢解畫，不過巴利最終放棄了解釋機會。 責執法這場馬德里打吡的球證，早前已就該役的執法情況提交了報告，意外地，他在報告中竟對巴利的「超人變身」慶祝手勢隻字不提，換句話說，在沒有原告情況下，巴利的問題慶祝手勢等同不存在，西甲賽會將不會對該名皇馬球星採取進一步行動。 英國《每日郵報》解釋，巴利的「超人變身」慶祝手勢在西班牙當地是一個帶有冒犯性的姿勢，當地通俗稱為「魔術師」，意思與我們向別人舉起中指相似。

[FOX] | De Jong is the best player for the month of February in the Netherlands and for the second time in a roll.

垃圾足總

牙頹唔停賽仲好啦 依加沉到

一來話客串
二來邊度駛鬼咩大改意識 識轉身擺甩啲人識交波去唔同地方就得 一早睇通睇透知道自己友喺曬邊 重點係企後啲交啲波唔駛咁大殺傷力咪比多啲耐性傳遞

講真停唔停賽我都唔覺會出佢
但擺撚到明足協球證都係賤種啲人
做到出晒面

是但啦 睇佢一鳩射走個波 唔停賽仲好

尋日個球證都算係咁
起碼尺度都算一致 無話主場雞得太緊要

其實本身差不多我全隊都有齊連Puig 嗰啲都scout左隻
不過見有就即刻抽左一次中左美斯

已經棄咗驚

反而唔明點知isco連大名單都冇

solari唔鐘意佢？

客串都係既

重點係耐性既, 美斯個踢法係agressive, 踢防中位啲波係唔夠耐性

同埋防守企位遮位高波都要練既,btw正常都無理由換美隊打deep lying playmaker la

巴區手足好似無咩想novic黎 係咪名氣太細

拉狗好似歐聯罰停2場

國王盃決賽打華西

是但喇
兩邊都硬野黎
一個今季對賽兩場都和
另一個就主場輸3-4

華拉尼傷左
拿祖又停賽

心理戰姐，都幾肯定你星期六晚見到華拉

咩事停2場

ter Stegen: "This win is for Jasper Cillessen."

巴塞真係要慶幸有2個咁無私既龍門

星期六出施ok?

玩左2玩
都係玩返PC算

未傷好

出得返啦
傷唔好上場放後備把撚咩

過埋星期六，無輸先好出去屌狗

過埋星期六，想屌都冇得屌

星期六嗰場輸都是撚旦啦聯賽有失分空間

都未必架，輸就淨係領先馬體4分，賤種6分，仲要未打馬體

贏我地，又如何？

可以睇到佢地 我覺得自己好幸福

ter Stegen has saved 47 of the last 55 shots on target he has faced for Barça. (eight goals conceded)

世一

好撚顛

求下大家唔好再吹奏達子一陣燈死佢

岩
呢條垃圾國家隊咪又係無份踢
世一?邊撚到世一

唔識扭呀，點做國家隊正選？

唔知真定假

唔識舉手點踢國家隊

得佢輸過六球咋嘛

又係喎

其實話時話已經10年前, 時間過得真快

btw馬細佬果時都好似已經係蝗?

踢緊左翼

如果迪基亞走會去邊隊

psg

達子三線廢龍

祖有D機
有冇比佢地揀既話應該未必想要CCC尼

拜仁要買龍
最怕達子第一個仆住去

唔會啦喺巴塞又唔憂冇得踢

真係當紐亞死架？

慕遜嘉柏FB成日9UP

Gladbach同羅馬個Twitter喺我印象中係最痴筋

之前比人大炒都仲有心情講笑

好難講
德國人好尊重拜仁慕尼黑

三文魚好尊重av女優

如果入拜先有國家隊踢
去唔去?

日本人好尊重三文魚

因為真正嘅三文魚唔食日本人

佢而家都係國家隊二號門將啦

唔去拜就唔俾佢坐正一號

咪唔好踢 路維咁on9

咪係, 有路維條傻鳩咪盞入國家隊食死貓

Ter Stegen reveals he considered quitting Barcelona

標題黨
嚇死人咩？

報紙佬

不過多得巴禾去鏝先可以比達100%坐正

係真正既三文魚唔食av女優

btw 巴禾而家去左邊？

鏝

收左咧

記得兩年前係鏝歐聯對疤派膠比美斯炒四球

嗰時二揀一夠擔放走巴禾
成就今日既達子
達子被嚴重underrated

重要當年達子成日派膠
堅有遠見

我覺得係買大細買贏左
巴禾黎嗰陣都30歲預左有後生龍頂佢
係估唔到買達

咁簡個後生既又好正常
賭落後生到好過賭落老野到

唔係買不嬲都話買達子咩 本身買巴我預佢後備 係佢打得上曬身 達先要做盃賽龍

巴禾禁區外最勁

巴塞高層係用常理去做架咩
留法4放大佬
留煙放巴查子
留阿祖放基馬度

當年留達放巴我係因為達先係佢本身個plan

真正良心球會
廢既留返自己用算 勁既益人
more than a club 照顧埋人地club

牙煙都反
是咪on9

咁當年達仲未出名
後生龍又有唔少本身有D名氣
買佢嗰時Youtube佢D派膠片多過球王片

📰 | 'ARTHUR RETURNS'

🔴 It is almost certain that Arthur will start on Saturday against Real Madrid.

🔵 Valverde was not happy with the lack of control in the midfield in the Copa 2nd leg, the reason why Messi had to drop deep to help the midfield many times.

⚫ He wants Arthur as the controller of the midfield, and allow Messi to play in his comfortable position where he would play further forward.

[Diario Sport]
- SG

Rakitic: "Staying at Barcelona? I like living in Spain. My family are happy here too and my daughters are doing well in Barcelona because we're close to Seville. Therefore, staying here is perfect for me."

老西先係最愛

讓阿花令小花舒服點

中場唔舒服 要小花𢭃

我係護住型中場不過一樣舒服

靠完沙維小白靠亞瑟
小花

無左沙維小白 小花先周身唔聚財

老西成班友圍住佢走 呢到做到隻狗咁 又幫你班右閘執屎

講嘢有骨屌你

我講特警吖

爭住認廢
757d

系

聽晚好似會著98-99波衫

唔是fake news咩

唔G

下 嗰陣時達史特根已經拎左個歐聯
只係西甲無得踢

二揀一點都係放走巴禾啦

咁有型？

的確拉真係無名英雄付出超多，
但個醉油佬護波控到節奏，都互補到右路拉守強控節奏無咁好既缺陷。
有時出杯麵右路打到唔似傳控球隊咁，不過亦會打得簡單左。有好有壞處咁

吹啦點會咁出面

講真 又有幾多右閘做到全盛丹咁攻守都勁 入中路又搓得順
打強隊出杯麵守係好d 但打主攻一定係68首選嘅

其實我地條中場線有啲難搞
人又太多又唔知賣邊個
表現唔好果啲又唔值錢
值錢果啲表現就飄忽
又怕賣咗買唔返

細佬 ag dso samper 呢四個走嫁啦下季

Av都有機

但依家市面無乜反搶型中場

希望AV用多一兩季

佢出黎無場掂
俾多d時間alena 好過

冇場掂？？？？
季初踢得好地地咪又係畀人換走

踢開防守 仲同華dee攻到入禁區 老坑跑上跑落 季初黎到仲要踢得5分鐘
轉會又平 又好氣好力邊到搵

其實佢黎巴塞我諗真係為左出返R連對吾皇個幾場氣
不過自從佢入左吾皇個球波之後真係冇咁shape

Alba: "Comparing Vinicius to Messi? In the end we're comparing him to the best in the world...bloody hell! We have to be sensible about it, we have to be honest. The comparison to Messi doesn't do him or anyone else any good."

新同齡美斯

CILLESSEN FOR THE LEAGUE CLÁSICO?

Valverde: "Ter Stegen played the other day because Cillessen was not 100%, we are not here to make contests or to give prizes, the goalkeeper I think is fit to win will play."

呀花出到

根據Diario Sport 報導：巴塞正嘗試簽下一名經驗豐富的左後衛成為佐迪艾巴的替補，球會的想法是出售古古利亞和將米蘭達外借到另一支西甲球隊 (最大機會是貝迪斯)。另外，隨著米蘭達可能的離開，巴塞亦計劃為B隊簽下一個有潛力的左後衛，一個未來可以晉升到一線隊的人，巴甲彭美拉斯球員LuanCândido (18)將是其中一個選擇。

傻撚左

美隊要返國家隊了
@鹿清識唔識啲新仔？

清新仲未好返？

今晚=🖐

又燈

俾皇炒五粒

如果又贏就好

Barcelona prepare for El Clasico with half-hour video

華DEE咁好心機
唔反華了

佢咪又係訓覺

【西甲新聞】245支球迷會聯署抗議比賽時間不公

多支西甲和西乙的球迷會在週三發表了聯署，抗議西班牙職業足球聯會的比賽時間不公，主要球迷會是本週西甲西乙聯賽被賽會安排週五晚及週一晚時段的 華歷簡奴、基羅納、雷加利斯、利雲特、拉科魯尼亞 和 艾高干等。

華歷簡奴 激進球迷會呼籲所有球迷遲5分鐘才進場，參與抗議行動。

聯賽會主席 迪巴斯 Javier Tebas 回應時間安排時表示，聯賽會願意安排幾支大球會踢週一場次，或把週一獨腳戲安排至週日中午2時進行。

可是 西班牙足協會長 盧比亞利斯 Luis Rubiales 在社交網站發文，反對週一進行賽事，並表示來季西甲只能在週六週日進行。

及後 華歷簡奴 發佈週五晚的門票在賽前經已售罄的消息後，被 聯賽會主席 迪巴斯 Javier Tebas 引用，表示週五晚獨腳戲是可行。

足協會長 盧比亞利斯 Luis Rubiales 再次反擊 迪巴斯 Javier Tebas，表示他又來週日中午2時的新想法，然後又是另一個開玩笑，像邁阿密、週一賽事、媒體審查、侵佔國王盃和女子西甲等。叫他放棄，和足協商議，改善問題和完美足球。

Tebas條廢老仲想毒害西甲到幾時

鐘意得賤種都唔會正常得去邊

仲有兩分鐘

Jm9

Goal!!!!!!!!!!!!

猛禽又睇波啦

韋拿入波了

神户勝利船

小花!!!!!!

仲以為會0:0

白伯

Undiano Mallenco will be the referee of El Clasico tomorrow. Alejandro Hernández Hernández was initially appointed as referee for the Clasico but got injured.

白頭佬吹
輸得

講真今晚完全唔介意輸波
最好出B隊
Hea踢

出馬琴啦屌 條友真係買返嚟坐

屌 又對蝗

一陣連輸兩場比皇同馬體西甲都冇撚埋

Sergi Samper could be on his way to Vissel Kobe this summer. Hiroshi Mikitani, founder of Rakuten, was in Barcelona for the Mobile World Congress and proposed the move to the club. [md]

仲夠料留係西甲掛

Ching用開ie?

有料有能用咩 出唔能到場

橙啦 departure時間撞能左
睇唔能到國家打吡

Arabic Jazz

想佢去betis

卡華奴屌打samper

今晚著呢件
好撚靚

似靚仔著

Sor 錯post

靚仔？叫我？

唔緊要 回錯sor9姐

o靚仔

我係0仔+靚仔

每比人爆一次閘就比人開發一次括約肌?

Barça will wear this special 2019 El Clasico shirt tonight. The design is inspired by the shirt worn from 1998-2000

The shirt will celebrates the 120th anniversary of Barça.

會唔會又臨時BAN左唔比著

唔好怪佢，佢基本上已經玩壞咗

上次殘體係高層入錯紙

今場cls有正選 唔反碎油佬1個月

點解要反me

識你想知邊位

本身比靴南迪斯^2吹咪又係差不多

逐個講下啦

出去搵下真銀 轉下環境 太激烈聯賽唔啱佢 去下日本又有大佬照

你覆錯post?

未訓醒係咁上下

2和B定DSO廢D?

只係覺得以佢嘅能力 24歲就去搵銀好可惜

佢去嗰邊屈下機仲好啦

英超啲球証真係痴撚線 好多西甲foul硬嘅都唔吹
老實講美斯如果踢英超應該會超劣勢
美斯係西甲都成日比人kick跌，但博到foul

DKLM真係俾武球王搞掂

呢個真係睇佢心態 佢職業生涯仲有十幾年 或者佢都可以好似保保咁返到歐洲 但留歐洲對佢一定更好
不過佢想去我都會祝福佢 只要唔係去中超我都會支持佢

十幾年? 24歲啦wor ching

我武

武球王
死疤狗顫抖吧

對面勁隊黎巴塞差D瀨屎

30歲退休？ 而家球員平均起碼35啦

真正的加泰球王

今晚又可以睇飛機文了

係唔錯既
真係夠班踢西甲中下遊

加泰球皇牙

小花依家應該淆緊隻金靴冇啦

今晚3:45 西時間

全中国人民今晚瘋狂射精

[推到完場] 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (巴區)

Jack to 2 Kai

"Messi often reserves the "first minutes" of each match for interpretation.

"Rather than get involved in the opening stages, he ignores the ball and examines the opposition defenders by walking around them.

"Messi watches every single step with meticulous detail, fixing every movement of the opposition's position in his head while spotting weaknesses in their game.

"As the game advances, he gets in little by little. But he knows perfectly where the rivals' weaknesses are." Valverde said.

According to Tuttosport, de Ligt is no longer on Juventus’ shortlist. The defender is deemed to expensive for the Italians.
巴機會大增

隊乞兒波邊會攞錢買人

發現49000都整咗個等新狗竇搭棚區

點解熱狗可以咁撚肉酸
尤其隻eriksen23

留意到多毛毛隻德甲就嚟跌返出嚟了

沒有冠軍包袱 自然可以惡能過任何人

球壇兩大毒瘤
賤種 未來熱

老西輸緊畀榜尾

我地都輸過俾當時榜尾嘅痢根

依家古天奴做乜都冇信心咁
點搞

痴撚線

賣左佢啦

唔係呀 頭先ankle break左人地一次喎

印象中好似好耐無試過聯賽雙殺蝗螞

死巴狗驚未，吾蝗正式進入All in歐聯模式

對面冇左牙朗 d角球燒味廢哂武功

嗰下幾靚，但無以為繼

哎呀好撚驚tim

老實講，七十五分鐘領先緊換佢出嚟明玩佢，佢一條友都打唔掂反擊

聽日皇蘇給啲力

上季一勝一和
安蛇last嗰季一勝一和好似都係
佢前兩季都係各贏一場
馬天奴就...淨係記得有場4-3

無記錯Tito係咪比奴奴雙殺
哥狗最後嗰季雙殺鍠？

懶查書 印象中係咁

in 蘿蔔頭 we trust，完封雲尼，邊個賽前笑9蘿蔔頭

守得好過上場

下場聯賽出美斯1秒鐘都飛過去斬柒華狗

達子都打狗

Ok啦 出來都係想佢拎下波猜幾腳一齊轉下圈 跑幾步等牙丹抖下
無戇鳩甩波比人咪算
雖然係嘥左啲架啦 身價咁貴做呢啲

封唔封都擺，碧基控甩個球，小禁區咁濟都入

買定機票

可以買定機票

Default

聯賽d budget而家比哂歐聯既球證 驚未

碧基有下清波隔離隻阿辛斯奧係咪反重力插水轉圈

賤種今場插左兩次水搏十二碼都冇牌
卡華積手球冇判十二碼

同齡美斯個表情好睇到

嗰球真係好誇張
影帝之位俾人動搖緊

真係扔錢落海

個下球證即刻轉身，背住揮手叫佢起身

拉莫狗陰濕兩下得一張黃

雖然話佢tapin朗
但玩燒味波無牙朗真係廢好多

後尾維度直頭閘到條𡃁仔人都過唔到

難d喎

要向卡斯米路學下野啦

同齡美斯入左91球

痴撚線佢仲有一下陰鳩Vidal

插得勁過同齡影帝

av勁

有無主席底線爆底gif 勁眼瞓都笑醒

Cut throat

還我馬琴

最正都係Lenglet角球批返拉莫狗
食張牌都抵啦心涼 出曬氣

下場要正選啦

av好j到

有一個星期休息
華狗下場繼續default陣

達史心諗 你老味喺我前面帶波經過

似乎都係

好想爆閘

領先咁多分都唔出 就真是仆街了

算啦咪搞鳩人 拉莫狗呢啲出去公審啦直頭

UMTITI有得踢 因為Lenglet停賽

華dee場場default都捱得過魔鬼賽程

維度處啱啱出嚟幾腳短傳唔湯唔水 睇到屌嘴
點知之後落腳截波又準 長傳又有，仲打撚埋狗
真係對賤種必備

荷足為左ajax有足夠休息打狗
改左賽程

麥巴比金靴追到只差美斯一球，仲要法甲一樣乘二

痢狗竇有人話半價收返古 真係唔話得

主席+美斯真係要抖

2個都踢到抽抽地，出勤率太高

有冇手足燈燈古狗呀 唔撚掂喎

我要我嘅美斯每日健康啲

迷仔

而家先得閒覆

龍門
河床Armani 皇蘇Rulli都熟人啦 Gazzaniga就熱刺後備龍 之前都入過一兩次架啦
Andrada就小保加正選門將 近期先擔正嘅 自由盃喺班拿貝嗰場都係佢踢 身型來講應該係呢堆入面最高大
（其實我想佢揀尼斯個龍 不過又無人理）

中堅
Pezzella 廢倫天拿中堅 同Kannemann就雖然只係踢巴甲甘美奧 但過左世盃後都算係鐵膽來
仲有Otamendi FunesMori好熟啦
Foyth就熱刺後生仔

值得講嘅係Barboza同Lisandro Martinez
佢兩個都好年青 前者23後者21
仲要係同隊嘅中堅拍擋來
佢地隊防衛者（Defensa y Justicia)
今季阿甲超水準排緊第二
實際咩料我就要再研究下

左閘兩個都識skip
右閘
Saravia(上次守住尼馬響朵) 隊競賽會而家阿甲榜首
Montiel 河床嗰件後生右閘 自由盃兩場都有踢

Ascacibar 矮仔防中 踢史特加 早兩年吹奏左好耐
Paredes Lo Celso 唔講
Marcone就應該係啱啱由墨仔聯賽返來小保加嘅中場 都係攔截型

迪馬 蘭仙尼（咁快入得返）拉美拿 甚至啱啱由河床過左美職的Gonzalo Martinez都唔需再講

左翼DE PAUL喺烏甸尼斯今年表現唔錯
右翼Zaracho 都係競賽會阿甲仔

前面五個 唔駛多介紹

咁你飛定過去都得
除咗國王盃出全隊副選打 冇乜印象有邊場試過唔出美斯

阿古路咁勁都唔選

碧基真係好痴線

又贏

達: 打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。

小花真係小花
報仇都要人幫
達+Lenglet

作客 3勝1和

講真主場打尾二球隊都要靠美斯嘅話
依隊巴塞真係要執柒左佢

老鼠屎 68 sold9
三個打狗會攻力加倍嘅球員

下場美斯又正選華dee都可以執柒咗佢

主席係領先緊嘅情況下都會功力加倍

達子必須永續

好撚正

霸氣達子

ig po果段更衣室慶祝
見到古覺得佢有啲可憐
全場好似得佢一個強顏歡笑

訓過龍要做精華撚
拉狗尋晚夠攞兩張紅

唔計飛機盃嘅話 原來上次係賤種主場輸波已經係14年嘅聯賽 仲要冇和過
仲勁過主場打狗

尋晚贏1比0仲有説服力過贏3粒嗰場

比美斯抖啦
之後周中歐聯冇作客入球其實有d危

攻守都好過上次果場 成個勢係晒到

我地梗係咁諗啦
不過華dee點諗就另一件事

希望華狗放返啲注意力係歐聯，聯賽都打曬賤種西維華西，爭馬體未打姐

87年來，打比戰績首次領先，96:95

下個po頭，不如就96：95

我做乜咁毒

好想追擊，但搵緊都搵唔到片，好似無左件事咁，痴線

Ok喎

咩片先

睇清楚啲阿甲仔先都好，反正只係友誼賽，但唔該美盃出返啲歐洲搵食嘅。

但佢召賓尼兔都唔召伊卡迪係咩玩法
又羅美路仲會唔會返國家隊

6:24 既慢鏡

我地不嬲只係歧視碎油會然！

El Clasico’s at the Santiago Bernabeu in the last 10 years:

🏟 18 Matches
⚪️ 4 Real Madrid wins
🤝 3 Draws
🔵 11 FC Barcelona wins

Gerard Piqué made more clearances (14) than the entire Real Madrid team combined (12) in #ElClasico.

根本就係疤勁 小花痴疤先咁成功

有冇人有興趣入去撚狗？

可吾可以畀返啲尊重我？！

希望下場華dee可以畀美隊休息下 出下琴又好其他都好

雙殺蝗狗 著返件波衫先

唔敢慶祝住 地獄賽程仲有歐聯次回合
呢場最重要

啲慢鏡全部focus係拉膠到，但手球嘅係卡華積，隻晒手伸晒出黎

悶和0-0
小花12碼宴客
4-5慘被淘汰

屌你有冇拉狗打球王gif
痴鳩線咁VAR黎做乜鳩
完全無事

ok
見你琴日咁勁

主場真係唔撚驚

將軍

有無達子一搥打尻拉膠嘅gif

比比條撚樣 連自己國家嘅19歲超新星 joao felix都恰

啱 輸硬有咩好驚

伊卡迪同國米鬧翻左無波踢 無入選好正常
羅美路早輪有入過
比其他人試下啦 咁多龍

防衛者兩個阿甲仔中堅好似真係幾fit

呢個係咪傳曼聯一億買嗰個

acuna...

講真, 主場都贏唔到就真係快啲返歸早抖咪之後對啲勁隊做笑匠la, 出局既話就順便換埋教練la

近幾場幾好喎認真 keep得住呢個勢真係唔驚

美斯冇時間啦唔好出局啦

仲話利八千萬都唔賣

你唔識？
Acuna咪士砵亭嗰左中場
喺國家隊不嬲踢左閘 Sampaoli定Bauza已經係咁用

唔係呀 佢個名好熟口面 18wc 好似見過

我唔驚呢場呀 我驚三月國際賽之後又柒咋

柒到好習慣了

傷既傷
無態既無態

不過好彩今年硬仗早打晒, 差馬體未打, 往年呢個時間又打吡又盛打死啲人..

提提你，打完馬體之後嗰場就係歐聯8強（如果入到）

咁可以
btw首定次回合?
如果首回合都仲好啲, 次回合就

其實聯賽有優勢咪送場比佢囉, 不過華Dee唔會

咁都要睇到時西甲咩環境
歐聯打邊隊

係呀 有入選

係既,
不過歐聯就唔建議睇下邊隊la, 睇下舊年支"上上籤"..

打完馬體三日後就8強首回合

都係嗰句歐聯咁柒多年歷史 年年都踢 實有呢啲爆冷架啦
次次都針住呢場來講無意思

首回合兩隊都保守啲既, 都仲好啲

馬體驚條撚咩
比個波佢都唔識攻啦

驚閪咩 領先咁多分

其實個問題係四月國際賽期返來後
1/4 主場打愛斯賓奴 係要搵狀態嗰下煩
但周中4/4要快車作客柒潛 雖然今季好廢
之後先8/4主場對馬會
跟住就歐聯八強首回合
15/4作客Huesca
次回合
22/4主場皇家蘇斯達
25/4周中作客艾拉維斯
29/4主場利雲特
成個月咁樣一周兩賽
今次真係唔輪換都唔得
保定 梅里路 Malcom 點都有波踢啦掛

好在國王盃決賽又安排返喺季尾 唔駛四月踢埋
仲有啲硬野都係主場打

今年唔係世盃年，唔洗爭入國家隊，得美州有盃賽，hea好多

下體都唔驚咩
我驚又有人傷渣

古尋晚又係一完場就馬上返更衣室
見巴ig啲圖都無見佢慶祝

咪係 巴塞百年歷史 一共就得嗰五個 仲要比你見證到4個 仲想點 真係以為歐聯咁易咩

其實捱過依段時間之後已經舒服好多
4月ge賽程下體都唔易打
又要8強（如果入到），又要作客我地同埋d中游
我就唔信下體仲可以keep住唔自爆

所以依家重心真係要擺哂係歐冠
聯賽就等下體自爆

真心希望拉仔下年唔好走
好愛他

好喜歡她

有佢真係定好多

今場美比人圍，而佢利用圍美而失既空間去推進，真係貢獻好多

睇精華達仔望住pk經過個龍門驚比人篤入個樣去到底線出埋界個你做乜9嘅樣真係好好笑

其實尋日真係右路安排得好
Rakitic搭Roberto係攻守兼備
如果係施美度就應該搭件翼鋒先得

同埋尋日美斯啲噸位好勁 成場得開左幾次賤種
雖然射波唔準 但佢搶波好落力
而且過人水準喺度

嗰下笑撚死

其實點解唔大腳清

撚狗

我都唔知佢 想同賓周馬拍拖掛

帶狗散步

Lenglet & Pique combined stats vs Real Madrid
4 tackles won
5 interceptions
22 clearances
7 blocked shots
4 aerials won

到底UTT會唔會因為咁而要走呢

打後備囉

好明顯UTT唔應該係後備料+佢都唔會甘心成日打後備

碧基同朗叻咁能勁 UTT坐多陣先啦

三個中堅輪換咪得
好想知淘d寶實力如何

成個巴塞ig 都係拉莫斯

Lenglet同Umtiti係可以輪住上 甚至一齊出架嘛
我發覺Lenglet逆足都唔錯
umtiti亦唔係無踢過右邊中堅

Rakitic都係專踢打吡

佢生涯入得最多嗰隊叫Betis
第二多就係賤種蝗 4球了

咁巴對賤種其實都入唔少波

我都幾喜歡你

今季四場都10-2啦

Only two managers in Barça's history managed to win their first 2 La Liga Clasicos at the Bernabeu: Guardiola and Valverde

華狗又然

Mourinho: "I always wanted to say this: Rakitic does everything on the pitch, he is so underrated."

El Clasico record before Messi:
• Barcelona 66 - 87 Madrid

El Clasico record during/after Messi:
• Barcelona 96 - 95 Madrid

拉呢D工兵岩哂佢口味

兩場國家打比，拉都好sharp ，貿貿易下季賣佢都幾ON9

屌奶星乜拉子逗到中場咩？

全力歐聯吧

鳩層想賣佢套現

即係呢啲年間 30 - 8

Pique: “Real Madrid talk too much and sometimes they’re helped by the refs. What Sergio Ramos did was clear red. Messi was bleeding. My friend Mateu Lahoz(清朝佬) didn’t see it in the VAR room either."

都係，施美度加Roberto 依個組合，上季守波用都OK，但今季真係比人睇吹左無攻力，變左弱點攻搫

古真係唔知點 場上場外都夾唔到隊波咁

所以啲賤種朗迷吹奏朗狗都係無根據
亂up一通

出去開返個真實數據post

放曬Denis Rafinha Samper AG其實咪夠錢
Vidal Rakitic Busquets三個老
Alena Arthur De Jong 三個後生
b隊Puig再感受下啲場面

其實好夠用

有牙朗咪又係輸過5-0 4-0 3-0
睇住美斯一扭五入波 仲有完場絕殺
自己射空氣

琴晚上半場d反搶勁
下半場就左邊協防做得好
隻18歲翼比我地封死咁濟
其他人埋去幫波都係比pk/vidal閘哂
醉右琴晚真係打得好

@S_Roberto @萬能X羅白頭

只要大雄唔好再on9買D 9唔搭8返黎坐 都算正常

@醉油(右閘)

呢啲時候分身係唔會出嚟㗎

留意到有啲賤/朗迷仲敢話上季牙朗俾人黑停賽
好似有人拎枝槍指住佢除衫、插水、推球證咁

原來blue ball都雙殺蝗螞🤣🤣🤣

今場仲有冇人反華？

好似話Samper會去坐神户勝利船
升一隊咁短時間就成為巴塞元老

咁後生去

養老呀ching

Samper有料但冇market

玻璃真係死症黎

睇咗陣車 真係唔明點解高層想追安

btw舒服終於入到波 但都係冇assist

見到入波有佢個名嚇左一跳..

畀西瓜浪費曬
舒服嗰球前面空到太平洋咁

其實佢啲走位幾勁

純分享，有次去日本既酒舖發現有得賣
200円一隻，即刻買

利申：相機壞壞地

但是防守好能廢

真係唔明點會冇隊追佢
諗起當年仲未上b隊就有英超隊追佢但佢話淨係想着巴波衫

舒服仔入個波都舒服過人

最尾

面對現實啦 點會買玻璃人

戴亞比路jj離開阿狗都有人收留啦
如果日職冇咁chur佢去我都會祝福佢嘅

好記得佢條training片，好可惜係玻璃人

迪治尼係愛華頓踢得咁好
究竟係唔岩巴塞定點
如果佢而家既表現絕對可以做艾巴後備

佢喺巴都唔係差，只係艾巴冇傷冇病就一定唔輪到佢打

艾巴冇傷唔攰唔老=全年正選

又係老問題 永遠都唔識錫住用人
用到殘晒出事先知驚

我要主角AG立即出場

鏝要後上奪冠了

完美戰神

抵啦 高普 最憎睇3工兵戰術

mola達係馬體會好似勁返

Club goals scored in the 2010s:
Lionel Messi 489-489 Sunderland

真係more than the club

30分鐘 已經入左2球

猁狗
夏天星散唔知有冇機會執走VVD

啱啱有球攻勢 vvd撞唔開ag

AG睇住黎食..
好撚勁..

Ag回家吧

無

放心 就回家了

最尾幾分鐘，如果佢傳得再好啲分分鐘有計

cls

Double錢喎要比

用牙so同古狗換

反so=25=碎油=on9=fake bar

迷so先係fake bar

係都要後生啦 陶寶同迪黎

其實公海/轟仔成日話Jorginho無key pass無助攻

我心諗 有無人會要求Busquets有呢啲
當然舒服無咁勁 但位置上其實相近

即係唔好見到Kante拍住佢就當係派度加度素嘅組合咁
沙里教啲波完全係反意大利

同埋車路士經過上次Kepa單野之後可能仲會好左

駛唔駛我教你影相

你個括號都解釋曬

Diaby Rosicky起碼征戰多年證明過自己
Samper正式有無踢過三十場西甲

痴撚線 反cup左var 3-2

返來西甲真係唔同啲

尋日美斯呢下通鳩不死人好正

屌你高普教緊嗰隊 同以前教左好耐嗰隊都接近崩潰邊緣

聯賽lead咁多都會閪

所以咪話沙利罷撚錯晒位
而家係沙利當舒服仔係派路/沙比
沙維踢契仔個位都死啦
睇下08西班牙點打

沙利從來都無當佢係派路
而佢前面兩個中場亦唔係加度素類型

擺錯位
當Jorginho 同Kante 調位
比人迫搶只會輸得仲甘

其實對沙利來講
車路士根本唔係呢兩個人嘅問題
而係第三位中場嘅問題囉 無論Kovacic Barkley 定龍虎切都好似唔係好啱咁

【歷史研究】
1986年歐冠盃決賽
巴塞對布加勒斯特星隊

呢次係巴塞第二次衝擊歐聯冠軍嘅機會（其實盃賽冠軍盃同博覽會盃即足協盃前身嗰陣都有 唔好當歐聯大曬）（同其實除左61年決賽衰比賓菲加 75年其實都好接近 不過四強輸比列斯 如果唔係告魯夫又可以同碧根包華再決戰）
而巴塞當然係輸左
仲要係0-0互射十二碼
比對面個龍撲走曬啲波

呢篇野就係對面星隊個龍Duckadam講耶穌話當年
包括佢地晉級之路 撲十二碼嘅心路歷程
仲有同鐵幕共產國家元首嘅故仔（好似以前吹到佢得罪左盧西斯古 所以比佢封殺又斬佢手指咁 不過真係9up嘅）

意假

第一球插水 紅埋人地個龍

訓先 傻閪先會繼續睇

自己覆自己

Pjanic都兩黃一紅

Piqué on Ramos and Messi: "There are players from Real Madrid [Carvajal] who can hear a kick being 25 meters away, but I since I was 50 meters far I did not have the ability to hear it."

又虐畜

之後仲有場對拜仁 睇來要嘔翻個德甲出來

個個都笑鳩Carvajal
佢出名順風耳架

奇妙之處係哥狗同高普嘅上一隊波都係爭緊冠

拜仁拜甲七連霸
同國光榮

上次講起阿根廷新仔 最值得留意應該係呢個中堅
利辛度馬天尼斯

左腳仔 啱啱21歲 紐維爾舊生出身 可以串演左閘嘅佢
喺whoscored 同佢拍擋 23歲嘅巴保沙暫時係阿甲最高分嘅中堅
身高只有178cm係弱點 但就由佢拍擋 米九高嘅巴保沙彌補
但佢企位同腳下功夫都不俗 長傳甚至拉邊傳中都準 甚至有帶波上去嘅能力 係一個好新潮嘅中堅
應該好快有機會去河床或小保加 甚至係一鳩去歐洲效力
佢地隊防衛者而家排緊第二 順帶一提領隊叫Beccacece 就係一路跟住Sampaoli嗰個長毛佬

籃球同室內足球都贏左杯
足球生性D得唔得

ok 國王盃

雙冠基本上到左七八成啦
係爭在歐聯行到幾遠嘅啫
講真日日屌呢隊疤
其他隊咪又係柒柒下個勢
鏝又傷曬啲人 psg未有返尼馬都係爭一皮
狙狗就來出局 猁又頹
熱狗實力唔夠 賤種未驚過
係得馬會同拜仁個感覺近期威水

咪燈，呢隊巴同華維迪柒係無下限

come bar

華狗同老鼠屎一樣唔撚讚得
一讚就柒
寧願一路屌佢一路比佢打臉

同意

差啲喺 office 笑到噴水

唔識打控球，有球在腳都唔識處理
仲要放 Hazard 正中 唔知做乜勁
呢個戰術真係諗唔透

長毛葡萄牙人？

新巴薩里拉?

The Classic this Saturday at the Santiago Bernabéu , which ended with the victory of Barcelona over Real Madrid (0-1), also left in evidence the differences between Messi and Sergio Ramos in the theme of 'fair play'.

In a game when he tried to find the ball after a shot from Suarez , the Argentine player was about to collide with Courtois and showed his fair play by being immediately interested by the Real Madrid goalkeeper .

Minutes later, Sergio Ramos hit the Barça star hard and unnecessarily, and his concern, contrary to what happened earlier, was not to help the player but to rebuke him and ask him to get up.

Messi began to bleed from the mouth and faced, head to head, with Ramos, in the only moment when he lost his composure. In this way the difference of 'fair play' between the two captains of Barcelona and Real Madrid was clear .

拿無讚
只係話今年隊隊都閪

我燈力真係咁勁嘅 馬會同拜仁應該會食屎

阿根廷佬來喎
世界盃嗰期就係佢同Scaloni做助教 而家後者擔正左
佢就返阿甲教左隊防衛者超水準

咁又誇左啲
要做Passarella要入到好多波

其實好似佢同朗奴高文嗰啲 都唔撚知點樣可以入到咁多波踢後衛 職業生涯都入百鳩幾球 仲多過啲前鋒

會睇足一場波嘅根本就好難唔鍾意美斯
除左好波 好好波 同好撚好波 之外
個人又Humble
仲越來越有領袖風範
仲有都唔知邊鳩個話佢唔識踢逆境波頭耷耷

佢唔中意好似隊長嗰D咁一有失誤就出聲嗌下振下士氣
慣左直接用表現黎帶起隊波
毒撚型隊長

Sergi Roberto has 6 assists at Santiago Bernabéu.

打狗專用

拜仁出局其實唔奇, 始終利都唔易打

遠射 罰球 十二碼 掛

Piqué made more clearances (14) than the entire Real Madrid team combined (12) in El Clasico.

蛆下場主場
買牙朗就係貪佢踢歐聯
馬會唔生性就係真係咁先

呢個都係
不過兩球都倒輸抵死la, 已經有晒本錢畀佢地打最擅長既防反

牙朗今季歐聯咁嘅樣
唔係話唔可能 機會細左啲咁囉

屌
根本隊長就唔一定係嗰啲聲大大嘅
如果勞撚嘈就叫隊長氣質
咁我樓下錦叔都係一個好偉大嘅隊長

佢近幾年好左啲了

不過我自己覺得有時隊波沉沉地果時隊長大聲一兩句鼓勵下提下場係有用既

近年佢都主動向球證向多咗嘢
又會鼓勵隊友，有咩事起上嚟都會主動行出嚟
同埋長期保持冷靜 成隊唔會亂哂 呢樣都幾緊要

都唔係話入到百幾球咁多嘛

又燈，蛆狗下個禮拜就鞭鳩你

我估放世三打假九係佢想兩翼多啲回防
其他就唔知了

當年禾夫斯保2:0賤種都好多人打曬飛機

利申: 重注咗祖記奪冠+歐聯fantasy league all in 阿朗

屌，美斯好似鼠奚有d不適，唔怪得又摸jer
啱啱係咪都係傷右鼠蹊？

大佬唔係話燈
馬會來架呢隊
你估Psg 同禾夫斯堡 定係巴塞咁易比人反Cup 屌唔住
狙狗又唔係賤種或者巴塞嗰種咁攻得

佢中場摸左兩野賓周咋喎 之後繼續可以撚狗

上次係傷右手 打華倫西亞嗰次係撞一撞隻右大脾

乜9 你block左人

摸完之後明顯撚得少咗喎下半場

唔係 係我半夜睇錯左 頭尾兩個都係你 見唔到中間係Lebron James

醉撚咗？

睇返0:50嗰球達子單手拍走好霸氣

垃圾巴今年雞胸架啦

國王盃輸俾華西
馬過聯賽後上奪冠
里昂5球怒炒巴塞

咩事

未來主席係長氣少少

pk：se今次唔洗queda了

熟悉既碧基回來了大家顫抖吧

[屌你連囝唔畀人用emoji係咩玩法] 巴塞隆拿球迷討論區 (285)

diu ,no emoji

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

推

拉

我愛華dee 我愛華dee

百屌華Dee

我愛黎明 我愛黎明

推爆佢

1001